一人N個最憎港女既打扮

一字膊
狗圈

好撚正喎

鬆糕涼鞋

一字膊有啲人都勉強carry到既 但狗圈真係不了

好想當佢地狗咁屌

褲袋長過褲

偽泡

裙褲